(計中計劇本)究竟中共演呢場戲究竟為乜野

一開波以為係送終條例,不斷射彈,之後扮俾人圍委屈,無啦啦出現元朗恐襲,之後不斷大量流言,刀手,老解,然後再強硬手段,而家辛卧底都出動埋
老實講真係成個局佈得好睇過戲,成兩個月全港總動員,最終係中美貿易戰?
世界大戰終將開始,人類的內心總是有點渴望世界末日